當年禽流感講因為傳左去豬再變先傳染左俾人, 但家下非洲豬瘟就講一定唔會傳染俾人？

點解會咁肯定唔會影響人？